「突發」防暴來緊！

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂 <- colleagues in airport said “Not really, as people evacuate from arrival hall to permit road, police will set their trap cages to catch you by waiting at permit road, no escape route” Also, the door is in airside only

自推100次

100

99

98

97

96

支持 be water到2047

be air

95

94

93

92

走走走，不受傷不被捕

91

90

89

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

推！

88

87

推

唔好送頭

85

快啲走啊

84

不要說：走！
試著說：轉場！

82

81

80

因應機場的交通情況，龍運以下路線會因應實際情況作出改道安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

各A線巴士不停「一號客運大樓站」及「二號客運大樓站」，以機場巴士總站為終點站

A31, A36, A41, A33X
直接前往港珠澳大樓旅檢大樓站，以機場巴士總站為終點站

另外，現時安排E線以國泰城為循環點返回新界各區。

79

78

778

推
快走

趁仍有遊客，一齊走安全！

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

76

「突發」十萬市民來緊！

75

74